有冇人知呢隻膠桶好無用？_？

我講攞黎油油，唔通用黎裝水熄滅催淚彈或者蓋著咩